[#METOO] 呂小姐你單案有無進展

之前警方主動立案調查
呂小姐盲唔知有無圾到警

都過左個幾月啦
到底件事既發展如何 ?
作為半個公眾人物都要交代下掛

我就好支持你去維護法紀 伸張正義既
希望你唔好令廣大市民失望啦

唔好咁啦
人地諗緊計翻身架

推

女權人士將全面進場

我支持佢架
講到我狙擊佢咁
你咩居心

係咪又要我拋西瓜

破左產就唔差在扔多一個兩個

#metoo

想知咩係盲唔知有無圾到警

thanks 激動得濟打錯字

波波出左三糧， 可以買好多箱西瓜

無人關心呂小姐 ？

呂小姐幾時可以入埋去坐

呂小姐 我地撐你呀

推到法庭開庭的一日

善忘既香港人

樓主係咪問緊警察有乜進展呀嘛？
問呂小姐？佢會拉犯同查案？

樓主你講既伸張正義同維護法紀係警察工作喎，其實呂小姐係咪當左差我地唔知？

主要目的都係想睇下佢有無報警同協助調查啫
咁大聲護主

因在Facebook公開聲稱被前教練性侵犯，但其後一直拒絕報警而被網民質疑發動網絡公審遭抨擊的港隊田徑隊選手呂麗瑤

早幾個星期唔係拉左男教練啦咩

係

唔好一句護主就趁機轉移視線
而家我指出你個POST有問題，你寫錯咪認囉~ 唔駛死撐呀

警方做左啲咩其實我無咩興趣知
我想知既係有人大大聲講撚完 之後又無左回事
到底件事係老屈定真實 人係邊個
佢由頭到尾都迴避緊

咁講您會唔會清楚啲 ?

我錯囉 您叻哂啦

新聞話2月上旬去警署報到 之後咩消息都無 肯定無料告得入啦

呂小姐依加成日update ig 日日嘻嘻哈哈 唔鳩理你地啦

林鄭主動出到聲叫一哥做嘢，唔知佢有冇屌林鄭多事

3/3號拋西瓜

我忠實fans黎架

瑤瑤又懶係野

我又入黎拋西瓜

你拋到比人劈都已經得唔到班善忘既人既注目

拉完個教練就冇消息

Tell me where did you go? 心聲都不可細訴
Oh tell me baby where did you hide? 辛苦都未被諒解
Where did you go? 數數多久不碰到
我在每夜 徹夜狂想 Where did you go?

乜拉咗教練咩

咩廣告

西瓜廣告掛